[18區花名] 暫時有屯門牛，沙田袖，仲有冇其他 ?

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

油麻they

Ok我知唔好笑

好撚老尷。。。

Mk jai

弱雞左啲喎

深水炸彈⋯⋯？
屌，sor 9

和你飛

上水未？

黃大先

天水圍城

同支那人打緊仗，你係度港無聊笑話！？

想點姐你 好難俾反應架

上水可以點改

初頭諗住打仙人個仙

並唔係笑話，一個有共鳴既名稱係會有種親密感，有凝聚力
唔好睇少一個花名，佢可以係一個族群既標記，一個圖騰
大家只係稱呼街坊，冇一個族群標記，唔夠團結

仙友算唔算？

元朗國

都係嘅

沙田me！

大仙人

香港人不如9月2號

幫手推下再次遍地開花

靈氣加護TG都唔撚驚

元朗國冇人權

荃葵青